真係有人活係平行時空

話人野蠻之前 究竟呢班人知唔知呢幾個月發生過咩事

個人認為係唔撚知 大家點睇

幫手推
唔可以失敗

條女患重病昏迷咗

唔好講呢單野，尋日荃灣黑社會。
有人睇完白衫黑社會被打，就過黑衫打不同政見既人，完全唔知個條仆街係黑社會黎，冇諗過做任何proofing 或者了解前因後果

同意 唔係話唔可以批評 但有班人未知件事全貌就屌咗先 好反智